當着防暴警自瀆 越南漢獲判罰款了事

去年10月31日大批市民聚集旺角街頭，警方於彌敦道設立防線應對，惟一名醉酒越南中年漢竟走到防線前，拉開褲鍊當着警員面前套弄陽具。該越南男子今日（21日）在西九龍法院承認在公眾地方作出猥褻行為罪，求情指因母親離世情緒大受影響，事發前飲了6罐啤酒消愁，受酒精響下才會犯案。裁判官考慮到被告認罪，判處他罰款2000港元。

50歲越南籍被告趙文俊，持香港身份證，報稱是臨時清潔工。案情指，去年10月31日有人在旺角彌敦道與鴉蘭街交界聚集，至晚上10時許，被告穿過集結人群走到警方防線前約3米位置，並拉下牛仔褲的褲鏈。警員見狀試圖喝止，惟被告充耳不聞，更取出陽具，用右手緊握前後移動7至8下。

source: 方向報

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

真係撚狗

J防暴
射精襲警

LIVE新聞冇印象既

好厲害

老母死左同當衆打飛機都可以拉埋嚟講

0:59 開始對狗打飛機

想屌黑警老母

笑到肚痛

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

邊個咁痴線數住佢劣鳩

用右手緊握前後移動7至8下

班狗數住

眼都照射啦，點解麻雀仔唔開槍射

喺香港
賓州都打爆你

閱讀理解F

警方於彌敦道設立防線應對，惟一名醉酒越南中年漢竟走到防線前
真係香港，唔係越南果邊

Sorry 睇錯咗

對唔住咁多位睇錯咗

數吓幾時射
會唔會快過自己

邊個裁判官

太細條廢事射

好彩佢係越南人

如果是香港後生仔, 應該被控 襲警+意圖強姦

當值律師求情指，被告任職清潔散工，靠每月4,000元綜援過活。他的母親去年底在越南過身，被告在不開心的情緒影響下，當晚喝了六罐啤酒澆愁。辯方形容他只因飲醉及「回應生理需要」才犯案，屬個別事件，考慮被告財務情況，認為可判處緩刑。

裁判官劉綺雲認為，判罰款已足夠阻嚇，一度判罰3,000元；惟經控方指出法例罰則上限是罰款2,000元及監禁6個月後，劉官判處被告罰款2,000元，並可分四期繳付。

中文拎u? 柒到

控方指出法例罰則上限是罰款2,000元

啲裁判官真係唔識架喎

sorry柒咗
對唔住

真勇武 點跟

原來打飛機另一個學名叫套弄陽具

諗返起六月前嘅連登

D狗明明好鍾意揸人下體
扮咩野呀

Gay 到

街坊行過就告暴動

平時屈開人求9其判

連最高刑罰都唔知根本判案一定唔公正
因正常係睇刑罰加埋案情諗

最唔尊重法治係做官的人

講咁耐都仲未知係邊個裁判官

連例都唔熟

你望清楚

你好可愛

射埋佢丫嘛屌

真漢子